美爆啦美爆啦

個個講支爆..爆得最快係美國

只要美元霸權一日仲喺到，美國一日都係霸主。五毛狗 唔好太失望